其實用"有色人種"呢個字眼去代表黑人唔係更加奇怪咩

白人黃人
唔通呢啲唔係有色人種咩？

唔係話白人 黃人唔係有色人種
只係好少會咁講 你明唔明